# QuadraticFunction_JavaFX

Program powstał na zajęciach "Interfejs Użytkownika (INU)" na Instytucie Informatyki Politechniki Warszawskiej - Studia podyplomowe Java.

Program powstał w technologii JavaFX i rysuje funcję kwadratową opisaną wzorem:
f(x)=x^{2}-x-2}


